以後如果俾賊偷野, 你地會報警?

不了, 我寧願俾賊偷野, 都唔想無命

PUSH

Push